何君妖不如個個星期都搞番個撐警遊行？

今日真係眼界大開，好似鬼門關大開咁，成班妖怪出曬黎

撐警就當然要個個禮拜日都俾嘢警犬做

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

要啦
激勵士氣

遊行遊到市民對警察道歉為止

搞多幾次一陣無水啦